Написано для Android 2.3 
Hummer H1

Снимаем показания электрического счетчика  с дисплея RUD 512-L
http://www.matritca.ru/produktsiya/oborudovanie/dopolnitelnoe-oborudovanie/udaljonnyj-displej-rud

Серия из 5 фото с задержкой в 14 секунд между снимками и 5 минут между сериями
Серия упаковывается в tar.gz  и отправляется для дальнейшей обработки по sftp

В настройках приложения - конфигурация ssh, параметры обрезки изображения.

Из полезного 
  * работа с камерой
  * аплоад на sftp

ТуДу:
  * вывод сжатия и отправки в отдельный поток
  * включение WiFi только на время отправки sftp

